（高登cc台教會歌）71吹大雞？

何以 見得到 咁多人
然後 佢地就 唔見哂
何解 聲勢大 但大家 走晒
因為佢 地係 偽黃

何以 堆偽黃 踢不走
我地 要努力 分化佢地
何解 又送頭 偽黃只有 饅頭
國安法 終歸 香港